我想哭 你可不可以暫時別要睡

無端端想喊

但條女

但條女會話你

太短

其實我

很長

沒有睡

多謝你

共勉之

又味訓？

訓唔著

希望你今晚訓到

唔好諗咁多就訓到 應該係咁
最好係咁易訓到

喊完就訓到

維持呢個mode幾耐啦 你

突發
話黎就黎

喊完就訓到 都算唔錯
好過我 點都訓唔到

因乜會點到訓唔到

多野諗 想閂左個腦

幫你關了

訓醒先諗野

多謝絲打
訓醒都唔想諗